[自爆]一人講一個同自己同年同月出世嘅球員

我先
Leroy Sane

牙朗尼馬

丹巴巴亞

睇錯同月同日

差一日就有一個
胡晉銘

Same

maradona

同月同日就有Hamsik

卡卡

冇

同一日喎我地

迪屎提芬奴

同年同月應該好多人

同日同月就有岩布仙尼

Pele 同年同月差d同日

比利

同月同日，Franck Ribéry。

即係今日。

Bobby Charlton